［急］西貢人、4/8會入西貢嘅人唔該入一入嚟！

圍村圈子太細Cap圖嘅話我怕好快被人起底，但係都希望各位睇埋佢

啱啱見到鄉議局吹雞，
話聽日見到任何黑衫同戴口罩嘅人係西貢「搞事」會即刻call人嚟圍毆
所以不論你係住西貢、定夢遊完會入西貢，唔該：

入之前記得換衫
入之前記得換衫
入之前記得換衫

鄉議局班人冇咩判斷能力，就算你著黑衫戴口罩路過企係到，有人砌你生豬肉話你搞事都一定有人信
（前嗰排元朗白衫打人，鄉議局老屈話係因為有個圍村大肚婆被黑衫人打到流產所以逼到圍村人反擊
到依家都仲有人信到十足十，比如我老豆）
暫時已知至少有五條村嘅人應承左會on call，有人甚至話會帶埋刀

所以唔該：
記得換衫，
萬事小心，
香港人加油

利申：西貢原居民，老豆老母都係鄉議局入面嘅深藍

Pish